對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起

對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起...........

失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了

我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂我不懂

係我唔岩好未

唔係..我唔係咁解...

原諒樓主啦

你冷靜d聽我講先

ゴメン。
ゴメン。
ゴメン。

こんな人生は、無意味だった

個胸呢？去左邊？

suzuha

有無人係諗起沙都子先

唔係應該諗起拎柴刀條友咩

因為見到即刻諗起沙都子俾人斬

我諗起羽入

無羽入喺k1後面咁樣做嘅話k1都唔會咁快L5
羽入受到嘅懲罰就係喺tv版變貧乳

我都諗起呢個

入黎睇gif

魔法使的新娘ova都有

emilia